Поле чудес
Очень секретное место, это Поле чудес! Лиса и Кот согласились отвести туда Буратино только с завязанными глазами. Но ему так хочется запомнить дорогу!
Напишите программу, которая определит, куда его в конце концов привели относительно начальной точки. В начальной точке Буратино смотрит по направлению оси y, то есть вверх.

Формат ввода
Вводятся строки, это могут быть слова направо, налево, шаг, а могут и какие-то другие, не связанные с перемещением.
шаг означает перемещение на единичный отрезок;
направо или налево – поворот без перемещения.
На все другие слова можно не обращать внимания. Последнее введенное слово – СТОП.

Формат вывода
Выведите, где оказался Буратино в конце концов по отношению к исходному положению. Например, если он находится в точке, которая правее на 3 и ниже на 2, то нужно вывести 3 -2.
Пример 1
Ввод        
шаг
шаг
ай
налево
шаг
направо
шаг
шаг
СТОП
Вывод
-1 4
Пример 2
Ввод        
направо
шаг
шаг
шаг
направо
шаг
налево
шаг
ой-ёй-ёй
шаг
налево
шаг
СТОП
Вывод
5 0
Примечания
На рисунке показан путь Буратино для первого примера:
https://contest.yandex.ru/testsys/statement-image?imageId=fc564b5d14f88610aadeb0a15a66188b60c0a878914034fcd9f301776b0baedc 